覺唔覺而家著ultra boost冇以前咁大虛榮感...

周街都買到 以前著ub真係身份象徵 好有貴族feel

係囉 我對nmd唔識飛啦..

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上連登 日拎日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

15年時真係鞋王

個陣香港賣前一日著，去7仔增值都有個爸爸湊住個仔黎答嗲

覺
利申著緊出mk

著對鞋有咩身份象徵 , 渣部二手跑車都話丫

唔係嘛
我今朝先儲夠錢買左對咋喎

儲左成年先買得起 渣ga

蓋ching集團個topic generator壞左？又重覆topic